正式退出連登

唔好掛住我

走之前俾幾個例子有咩人會掛住你

哦

我啦 樓主你放心去啦

冇人識你
走啦

係就貼ban圖啦

who?